救護員跑步測試昏迷，入ICU

今日，我真心要企出黎...
呢幾年消防處無體諒到救護作息時間...早上不停去車做case,中午又要趕用膳.....
下午又要趕體能測試、測試完又要繼續回局去車、無俾時間救護員休息，返完夜即日去上course, 上完course即日返夜，完全無俾救護員休息，今日終於出事，係唔係要搞到人命傷亡，處長先收手？

處方話救護員救人，對體能要有要求.
但每日做足12小時，係唔係要俾時間救護員訓練？定係用陪家庭既時間，一家大細操體能？

無資源又二奶命
做死班救護